我一個住左係北京30年既朋友想同大家講幾句話

首先

短期內係無可能
大陸人係無民主思想根基, 已經中毒太深無得救

無時間了
香港人
只有懷住攬炒都唔怕嘅心先有機會
置之死地而後生